TSLA電池爆炸區10 信徒朝拜區

DROP TO ZERO
DROP TO HELL

哈利路亞，岩岩賣哂

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

Tesla信眾請進，每天讀鋼鐵俠禱文一次就會天天破頂

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

1000

今晚要熔斷了 酒啊

600

酒啊 滅世棍啊

坐火箭

幾時會跌呀 想入貨呀

大家準備好硬食滅世棍未

700

快

滅世棍is coming
可唔可以向上扑

2500?

又拆，唔好咁快啦

幾時跌

今晚

聖誕拆

Real?

咁多broker都死機，今晚跌到60

可唔可以跌返550比我入貨

等升到610 放多100股

有信念就得

唔可以650收市

無信念

強制sh推佢上去

唔知咩位加倉好

又痛苦又開心

賣孖展倉渣 正倉渣緊信念中

太高啦 等下啦

有買貴無買錯
聖誕鐘買E窿

孖展都要有信念先得

內心想等500
但唔知有無機

斬倉妳幫我比❓

嘩...我都係513入160 股

斬左係因為你唔夠信念 關我咩事

有 下年拆股

聖火誕鐘買ELON

唔係我斬wor FT 斬

你信念唔夠強咪比人斬

613加唔到倉啊

升到咁點入呀大佬

621

好想再入

幾時再有特價。入貨

成班都無信念既 慢慢望啦

620高J左

瞓教 瞓醒就覺得特價黎

考慮緊高唔高j

J 左

620入好拗底

上呀

未拆股前D人都話600好貴

622 la 仲講

tsla今日1000？

年年都係咁上下位 隻垃圾無乜點郁既 應該下年都係咁上下

遲下620都無得買

實有機會 下年掛

支牛用唔到，特登喺sofi加多5股

下年又拆股後既 620

仲未入教好快啲入 早買早享受

緊係 所以話 年年都有600蚊既TSLA 睇你敢唔敢入

未訓就升翻

再追

都好

幾時一拆五

下年再見

聖誕禮物啦

620原來係特價

每個位都係特價 只要你有信念

大家一齊數美

用開邊隻數鈔機好用feel到要買新了

唔識數了

幾時有特價

仲數乜 遲啲成箱拎比銀行叫佢揾人數啦

只要夠信念 每個位都係特價

又黎不知明爆上...

其實今日射左支falcon9

100次

今晚630夜唔夜？

慶祝第100次 升番100蚊先

半場就上630 收市報650 盤後660 聽日企穩700

星期五掂到777！

咁下個月一千不解釋?

唔鍾意個number +-1得唔得

賺左500%了
呢六年既人工番左兩番

每日都係特價

我預聖誕前拆股架喎

大户基本成交開始嚟啦⋯⋯

就嚟6000億市值了，推到elon做首富

只要夠信念

一齊發達

瞓教先 聽朝起身傷心數鎂

勁

$700月尾吖嘛

不過大家冷靜啲！

冷靜地數鎂

到時入左指數一定會回落 信唔信由你

就入都趕住take profit

唔止700
應該800

回落又點

回落就特價

6000億了

今日高位明日低位

640加注

仲爆升緊

尋晚多謝晒，入來拜一拜
🙏🏼🙏🏼

我好冷靜

傷心數鎂
部數錢機熱熱地

45x入，54x走，58x再入過
以後都唔敢信心動搖啦

永遠買入都是低位

無信念既後果

Sh 啦你

屌620早左放

仲以為你好有信念

一時被魔鬼誘惑
知錯了
求神寬恕

企埋一二邊懺悔下先啦 神未得閒理你

Margin 好嗎?我間行肯50% 我驚大戶又玩野震倉。

年尾睇1000

驚你就唔好 Tesla

今晚追唔追好

特斯拉 (NASDAQ:TSLA)：Loup Ventures称，特斯拉的股价可能在未来三年再上涨300%，达到2500美元，市值超过2万亿美元。该机构认为，特斯拉将成为汽车之外行业的颠覆者。特斯拉大涨7.13%，报641.76美元，市值约为6083亿美元。

分析機構會不會太牛B

640 再加注

好後悔無入到TSLA

真係無頂

有信念先好入 陣間跌小小又話人妖股又要屌elonbaba個啲出番去

認真問 今晚大家點睇

可能小回或者妹 星期五又射可能上700

太高冇勇氣再孖

孖唔過啦我覺得 上得太快

真呀...執3000鎂一晚我滿足了
仲未計我正倉升幅

有冇人知firstrade 買賣係last in first out 定first in first out 定點
佢依家計我平均價係620

唔識 tsla點解要out

孖倉唔out 會死人

窮撚未孖過

窮先要孖

驚個心頂唔住

求孖教學

Tesla
靠佢同波音追返我呢兩年輸咗嘅錢
今日終於打個和

信者得救

汁左一年人工 今日番工同個老闆講要停工一年 休養一年

有冇屌柒佢

係佢面前講野大大聲 教撚埋佢做人

Ching好型

想入tsla
咩時機入好

今日高位 明日低位 今晚去all in

650啦

而家好似好高價係咪唔好入好D

有信念個陣

今晚上700
點解620無入

係 沽爆佢

今日唔入 一年後既你會後悔

二十年後個仔：唔係貪心要開孖展咁玩 但係如果屋企件死廢老20年前有買TSLA我而家仲洗撚番工？

做人做狗自己諗啦

做daddy定死廢老係自己揀

馬斯克的拉斯維加斯隧道將在明年一月開放

今晚又黎料

乜野黎

馬斯克旗下的隧道挖掘公司Boring Company 近日舉辦了一場燈光狂歡秀，來慶祝其承建拉斯維加斯中心環路隧道（LVCC Loop）項目。

隧道挖掘公司 Boring Company是馬斯克為了解決城市擁堵而成立的一家特殊公司，公司的主營業務就是挖隧道，本次燈光秀活動中，Boring Company也向外界公佈了環路隧道內部的結構，預計到明年一月份時，隧道將會正式運營。

是撚但啦 升咪得 星期五好似又射火箭

咩都入tesla數

TSLA=Elon Musk

Tesla 一年內邁向萬億美金企業

SH TSLA 一齊發達

一日升50 今日仲會升 我就唔信啦
今日收收手 唔孖

Tesla TSLA Tokenized Shares Can Now Be Purchased on Crypto Exchanges with Bitcoin BTC, Etc

咩意思 可以用bitcoin買tsla?

即係未拆一晚升250 蚊

cls 今晚真心驚 睇下盤前會唔會地心探險先

未驚過

一晚孖200股就唔係噤講

請問咩黎 唔識睇

盤前

唔係5點先盤前咩

歐盤同步

點追, 買極都係升

thanks

有信念咪盤前直衝入去

幾時有特價時段? 比少少位加倉好喎!

每日開市 收市你就發現開市係特價

有得交易嘅時段就係特價時段

做人係咁架啦

據德國《每日鏡報》援引法庭文件的一份副本報道稱，德國法蘭克福的一個行政法院發佈了一項臨時禁令，禁止特斯拉為建造工廠進行進一步的森林砍伐活動，此前環保人士稱該汽車製造商行動過於迅速。

環保撚又阻撚住

走唔走d

班環保閪阻撚住我地既神統治地球

升 good news

買極都好似唔夠貨

再買 爆買

坐定定咪得，長遠一定升既
啲錢等住開飯就話姐

Tesla 十戎 其中一戎
你應開盡孖展 all in tesla

有冇十戒睇下

今晚650入唔入好

唔入聽日就要問700入唔入

今晚可能測試spacex sn8

有無咁勁 想佢回下

回到600就入 今晚 無理由日日升 垃圾股一隻

Probably 1/3 chance of completing all mission objectives

升

有 升到你唔信

孖爆有6成6要跳樓 3成4要睇樓

哈 唔信！

真係655

今個星期真係700

接火棒！ 657

700不是夢

痴撚線 畏高了

乜撚野妖股黎 無啦啦尻升

離心力好大日日都火箭升空

660了

659.74 成交

下年再拆

睇下邊個最後接到火棒

嚇我唔到

dllm 662 明明之前650

上個月420入左 真係有d動搖

痴線升到驚

今個禮拜好多野射
我都射了

664喇 癲峰呀

垃圾股咁你又入

666.66

特斯拉十戒 Tesla 十戒
1:）你們應當孝敬馬斯克
2:）不可放空Tesla
3:）不可做淡Tesla
4:）不可出售Tesla
5:）不可持有Tesla以外的股票
6:）應紀念電池日為安息日
7:）應當all in
8) 應開盡孖展
9） 時刻保持信念
10）不可背叛宗教因為火星，月亮、地球、乃至遙遠的銀河系，全是你的，直到永遠，阿門

我接了

1000之約?

elon

上2500 再拆吧

又升

呢個po好耐未試過咁多人
巧感動

TLDR:stock goes up

信念

我有 其他船員無

學生仔岩岩高追左一股 而家均價530

學生時期就入
揸到30歲咪退休

屌你我先得3股 賺到學費都偷笑

均價仲係 300 幾，但呢個星期升到驚，唔敢加

Del app 下年再dw番

盤前放左先啦

下年再睇又係600蚊

又破頂

有排破

1900不問價高J

幾時回落 俾機會我入

今個

deadline越來越近，上到700應該完

幾時會拆股 冇錢再入啊啊啊

好快

仲有火箭射喎

space x唔係兩年後咩

聽日好似唔知試乜
無記錯星期五仲有falcon9

仲有機會650?

有錢就入啦 問

不問價高J.

態度正確

少少地50股

目標價$7000

咁重手 果然有信念

我都係得兩股
股價好貴

暫時山頂

669?

升到2000咪夠比學費

貴從來唔係TSLA既缺點 係你既缺點

年尾1000

fat fat Christmas

你都好啲，我係

54x入，54x走，59x再入過

冇信念係會比神懲罰

627了

咁就唔見一雞

佢好多錢

特價即將結束

仲插緊

明知班fund 佬要追指數，未入夠貨

配多d 都唔驚？

冇事喇升番晒
信仰股點會跌

準備好配股未

5個月賺左4年學費啦

大把人掃 理閪佢

船長呢 我好驚

學費緊係借 孖展都敢開grant loan唔敢借？

係到 信念
睇緊the big short等開市

short

落到600我再溝

大副比啲支持你

單日成交都超過300億 驚西咩

信念話比我地知-80%都唔可以放

早幾日升咗一秒607 我未一樣入咗

你講你？

無錯
想睇TSLA BIG SHORT

好驚

巧耐矛見

-100%都唔放

大家一齊祈禱好嘛

First in first out

幾時有
我一向有信念

有信念驚閪

特價

唔需要

唔使一年
一個月已經後悔

thx
我比佢d 計法亂曬
依家明明賺都變蝕

可能一日

明明有上水的

真

7000

讀緊乜

邊上到 3000就拆啦

半日市已經後悔

Tesla launches $5 billion capital raise

Tue, December 8, 2020, 7:21 PM GMT+8
(Reuters) -Tesla Inc unveiled a $5 billion capital raise on Tuesday, its second such move in three months as the electric-car maker cashes in on a meteoric rally in its shares this year.

The company's shares, which touched a record high on Monday, reversed course to fall over 2% in premarket trading.

Tesla entered an equity distribution agreement with banks including Goldman Sachs and Citigroup Global Markets to sell its common stock, having aggregate sales proceeds of up to $5 billion. ()

(Reporting by Munsif Vengattil; Editing by Shounak Dasgupta)

sh啦， 要坐定定

係神俾惡魔誘惑左既信徒一次反省機會
重倉

要入嚟搵下信念

我都係自己開個excel mark
佢個計法我唔喜歡

50億對比個市值係算係咩，實係班ibanker買唔到貨又唔食市價！

即日

咁勤力

i am ready

人中之龍

神唔得閒理你住 死埋一二邊懺悔陣先啦

好強既信念

笑乜 船長都笑

就係搵你！

到底係增發50億股 定係賣現有嘅50億股🤔

2% dilution.
大家記得今晚有好位就入啦

兄台，有個＄sign 都唔明？

琴晚好早走咗，訓醒睇到個價dum春。睇下呢幾日有無機會再入返。

你都唔驚俾人笑
冇所謂啦

好大膽既船員
掉你落海啊

唔好急 睇準特價時段入 坐穩

665走完
又可以上番車

我唔識游水㗎

係窮呀

呢鋪龍唔龍到要睇baba同契媽了

去死啦笑船長

睇黎變蟲

幾時再開船

完了吧 如無意外

插了插了

唔好再貼倉啦

大家下年再見
屌佢老母垃圾妖股又呃錢
FUCK TSLA
FUCK ELON

Elong mask正仆街

iron man is dead

真 仆街死啦去 鬼唔望佢出街比部TESLA撞撚死

好快就變rich man

掉個水泡俾我得唔得先

大副救你

惡到

MUSK

都係你好

唔得 再嘈掉埋隻貓落去

掉埋你啊

貓可能識游水

有救啦咁

又有道理 咁唔掉了 拎去打邊爐

酒呀

瞓教

滅世一棍

毫無感覺

Drop to zero

垃圾妖股

盤前入即坐艇 劑劑係咁。

呃貨 妖股黎 個仆街老細又玩財技

頭先食緊雞煲 食完即跌勁on9

希望聖誕前趺一趺就入貨

以為大爆上請你食雞煲咁好死咩

唔識跌

垃圾TSLA

626入左30股
今次死都唔放啦

諗住sh幾多日

80年

船長竟然唔係愛國藍絲用牛

孫：啊爺當年做乜咁戇尻買TSLA 隻隻都升得佢跌

你就用支牛
買西股緊係用西app

歡迎乘搭Tesla號火箭前往火星
祝各位旅途愉快

祝佢直播自爆解體

Y not sofi u can’t sell

平時一日來回都幾十蚊 真係 feel到有感覺

Feel唔到

628入左5股
啲錢去晒spot度

等睇一陣starship SN8爆炸

620 入左50股

今日又執1K

開始地深探險

止左血
放日假食次雞煲 無左1k美金
Overall gain 💰

馬斯克鐵鎚 好撚痛

開始無信念

仲未直播自爆既？
Elon Musk放左我地飛機？

629時收住錢先，等特價

貓煲

訓左無入 diu
仲高唔高j 好

tesla 又V彈

I can’t sell now too

完全無 拆股個棍已經扑傻左我

一早瞓左

未穿600咩

假架

訓醒又冇事了

仲以為會穿600 又一班人出黎怨無位上車了

61x 特價左又怨

650:620即入
620:跌咁快穿600即入

神愛世人，祂把祂唯一的tsla𧶽予了我們

嗲啲好波

銀河唯一的秘密 天際最強人物

數錢機壞左未

決定下次回就溝

應該Less than 1% 先岩

尋晚又特價

Never too late

大家歸位未

入TSLA唔洗理價錢 個日夠信念就撳制

可唔可以回600畀我上車

下年拆股

暴跌

唔識升了 點搞

酒啊

酒酒酒

Tesla 知唔知幾時會公告全年產量?

驚閪 盤中升番

一月出Q4自己加返埋就得啦

唔該 諗緊SH 定獲利左先

依個問題由100蚊開始有人問

大副sofi

遲啲送埋比政府

準備轉了

打爆2077再番黎睇 咁多位保重

出糧日就係奉獻日

點解600嗰時唔上車

晚晚一教到天光 有Tsla生活真美好

每隔幾日有特價時段 一起身睇 又升返

655入 求660 走 賺1000 鎂

其實到頂未呢

10點又玩火箭

嗲啲間公司又升

原本想跳樓，係嗲啲救返我

今晚排多次啦. 屌你老母離隊就要再排過架啦

到咗頂啦

發生咩事

特價日

你上咗未

上咗

又要入貨

架starship 降落果陣成架爆左..

電腦大爆炸

嘩屌你老母 打個機瞓個教姐

似火控時間未撑握。都算測試成功

我唔敢睇條片呀

教主又黎料?!指數1%佢就一日7%

650高J左

幾多股

10

不用怕 只要入

分段進場

屌

今晚100見

特效嚟

今日繼續無視佢 打機

船長唔睇住隻船因住沉

理閪佢 沉左咪轉坐火箭
打機最緊要

下個po名：火箭爆炸區

G Chi

再爆我開ELON MUSK爆炸區

TSLA 火箭爆炸區 11 Apple 爭飯食

你中1001我就用呢個名

各位船員 船長今日繼續打機唔睇市 大家加油頂住

船長

希望今晚出stimulus回一回

信念唔夠點算成個倉紅色

唔是除褲區咩？

我們在美國的父

認賊作父

兩日就快兩成

明明SpaceX無上市 賴落另一檔野度。

開市前價格 576.45 −28.03 (4.64%)
oh shit

mola mola

酒先

大副今日負責睇YouTube
大家加油

@500 一注
@450 第二注

個心好糾結。所以話 寧買當頭起 無錯
一特價就好撚淆

正閪股

唔爆炸又拎到數據
爆炸又拎到數據
依加爆左 係好消息定壞消息？
今晚特價啦 spaceX相關股

哇屌 又爆炸
琴日買完即跌 真係好撚燈添

DLLM盤前真係最昆人

最後散水機會!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

特價時段已結束，點火上昇

信念唔夠又走左

逃生門打開

睇唔透，想落返570啊

岩岩個一棍就係震走班冇信念既信徒

個logo幾靚

其實啲基金依家係咪已經開始入緊定要等21?

屌佢老味又黎m咁

爹哋

契弟啊

冇信念既人真係唔岩買 Tesla 止蝕撚又輸幾多

600蚊加咗倉

止蝕撚又贏

正契弟黎

教主你背叛咗爹哋？

屌撚醒佢 日日打完機瞓醒唔見成皮野

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

出warning letter比Elon

已經好容忍佢 日日都黎m

信佢有撚用咩 我啲錢啊

炒尻左佢

渣緊信念

就黎飛去美國打柒佢

又一次見識到大摩目標價的啟示
目標價90元

擺明畫緊公司logo

尋日575入左

垃圾妖股 垃圾老細

600 short

已經唔止一次

佢應該打少左個0 900元先岩

其實打多左 垃圾妖股只值9蚊

咁多位加油頂住個信念 船長要去打機

休息下上黎探下大家
順便屌下隻垃圾妖股個老細正契弟黎

Elon, you're fired !!

“On December 9, 2020, Tesla, Inc. completed the sale of $5.0 billion (before commissions) of its common stock through its “at-the-market” offering program previously disclosed on December 8, 2020. The final settlement of the shares sold is expected to be completed by December 11, 2020.”

Tesla關閉Model S及Model X生產線逾兩周 傳或因銷量欠佳

大爆死

m3 my賣到斷市

Tesla關Model S及Model X生產線逾兩週，傳車款將進行改版或升級

船長仲未打爆機 珍重

打爆機先返嚟

大家呢幾日仲唔走

why

走啦，你唔走我點上車呀

最近的大升基本上全因入標普

懺悔啦叛教徒 哈哈哈哈！！！！

打咩

你唔係覺得啲人唔會買定先

訓醒一睇 tsla硬到

Passive fund 係18號先會入tesla
當然啦 可能有人已買定 當曰散比佢地

640都企唔穩

好過其他大股架啦

本身2077 太多bug頂唔順去左玩Arkham knight

盤前大爆升啊 火箭終於升空啦 今次係火星直通班次啊 唔上車有排唔洗上啦 我地火星相見啦

我覺得bug都唔係太大問題呀, 呢樣嘢都可以算數, 最大問題係成條街都小車小人, 有乜理由一個大城市 會咁少車咁少人, 因為啲gpu resources用曬喺個background嗰度, 所以導致呢樣少車少人

爆

塵封左佢算 去拯救Gotham city重要啲
之後再去睇2B姐姐

係今晚啊 上車最後機會啦 再唔上車悔終身啊 第日比個仔嫌棄係廢老唔好後悔啊

大副咩環境呢排

溫書溫到好悶

想早日上火星

地心探險記又再開始

上星期667 入咗點算

走貨

希望直插300

坐到上800

瘋狂做緊project 今個禮拜5份

有排

下星期就有

做緊咩project呀, 但唔該記住祈禱

其實唔知 淨係知好多group 做緊自由騎士黎祈禱

643 已落車。
食波幅 密食當三番都飽

自由騎士好狗

唔係邊得閒黎祈禱 不過最後今晚了
聽日開始再做自由騎士會做唔晒

屌 垃圾

又特價

仲讀緊書？

係 拎grant loan 去買tsla

all in

垃圾妖股垃圾老細 無得救

羨慕

而家睇黎要番工對沖

aapl 對沖緊

爛果

毒果

妹左咁耐一早放晒轉tsla 點知靈車又碌落山

唔想一舖輸晒d錢 所以留10%買aapl

你唔夠虔誠
拉出去打撚醒佢

星期五之後會唔會升一波

21號後會唔會大插呢

酒鬼呀

次次爛果升，靈車就插

每日都玩地心探險記

tsla 年初到而家先升得6倍幾.
相比起支那三儍電動靈車股. NIO 升左9 倍幾.

TSLA 升幅其實唔算好誇張.

工作是為了購買更多的Tesla

咪臭閪 tesla 起碼仲有3倍水位 仲有 s&p500加乘

工作是為了還錢

675 比我走好嗎

長線睇70

700 定70

70 呢到睇開地核價

地心探險又開始啦 各位扣好安全帶

唔扣刺激啲

今晚點睇

升5%倒跌8%

TSLA只值90美元！

預備好未 坐穩啦

坐穩咩？跳樓機？

係 請扣好安全帶

巴打下次買邊隻

唔買

新手一問
星期五係咪好有機會跌

係，所以我哋都係逢星期五買，到下星期四就放
我就係用呢個方法將10萬滾到300萬

非
只值90港元

基金佬要入貨點跌 跌你老

90日元

電動汽車製造商特斯拉獲邀在英格蘭東北部建設下一個歐洲超級工廠。蒂斯谷市長本·豪森（Ben Houchen）和哈特爾普爾市領導人謝恩·摩爾（Shane Moore）表示，他們有意歡迎特斯拉進入英格蘭東北部地區。他們已經寫信給特斯拉CEO馬斯克，邀請他在哈特爾普爾市投資建設一家電動汽車工廠。他們表示，該地區將提供一塊土地，最早可以在明年2月動工。

英國官員表示歡迎特斯拉來到英格蘭東北部地區。其在給馬斯克的一封信中提出了在蒂賽德建立一家巨型工廠的想法，官員們表示，如果特斯拉決定在蒂賽德地區建造一座巨型工廠，該工廠的工程最早可在2021年2月開始，能夠在短短四個月內，沒有任何反對意見的情況下，提供450萬平方英尺的生產空間，並且不會像其位於德國的工廠遭遇任何拖延。

此外，該官員還強調：蒂賽德地區將與特斯拉的完美匹配，沒有比這裏更好的勞動力了，我們擁有汽車行業的經驗，是清潔能源領域的領導者，在化學製品和精密製造領域處於世界領先地位。

火箭發射

RED RED RED!

香港人去開工

幫ELON爸爸打工

買股票有冇八折

有，今晚即刻跌20％俾你買

快跌 孖爆買

好大棍啊

花紅係Tsla 50股

J !

50張A4紙都算花紅？

其實都係預期內既
之前d大機構 屯積左巨量貨
而家個個拋比snp500接貨
但邊到接得到咁多啊

預咗，所以之前放咗啲

有A4紙咁大咩？

陣間得番張tempo

廢紙燒左佢算啦

我既訴求係返工

抹下眼水都好嘛

越抹越多

派兩塊m巾黎好過啦

玩埋今次收手唔再孖

一陣抆屎用

唔孖點賺返蝕咗嗰啲呀。。。

磨一磨你都死喎

追左post
我同你一樣 645 164%
以為都唔再孖

孖好多？ 磨落去都蝕......

#metoo
我返返去玩ETF
留返5-60股正股長渣算

我想買車8折多d

架車唔識升架喎

車女女上山

我拎啲錢贄買TSLA好過 TSLA升到2000蚊大把免費閪屌

大家好快啲去執定啲二手薯條同二手飯 冬天無野食好易凍親

繼續跌

差滿電等爆升

入貨

真係垃圾黎

火箭又升空

冷靜啲睇清楚先啦 大插啊

向上插

睇真啲先啦 準備插水

用20股快入快出，好有細個喺爸爸銀包偷零用錢嘅刺激感

用孖展玩更刺激

3傻紅咗

靈車都好快跟 跟跌唔跟升

原來今日有發射計劃 但abort 咗

唔緊要
呢面唔abort就得

識auto abort=安全=利好

各位諗著今晚take profit 然後聽日閪冧低位再入定sh

妹下妹下

我每日10:30訓7點起身 交易唔到

諗緊聽日會唔會閪冧
但堆passive fund又要入股

準備下沉

sh

係孖爆

巴打我新手 啲人話基金佬開始掃貨 其實意思係咪睇佢聽日會閪冧

btw 少左見你係認真討論post出現

其實我咩都唔識 都係長揸arkk同tsla就唔理
呢排去左打機同做project連市都無追
所以其實呢兩個禮拜我係唔知佢升定跌

見好多人都覺得會閪冧咁

同你一樣 我每日20股進出 升夠10$就放

突破

連燈覺得會閪冧 你懂的

尋日616入 今日掛646 出 睇下訓醒賣唔賣得出算

646.12

650好冇

好啊

同我上呀

無眼睇

今晚咪咁癲 留返啲比聽晚

隔幾日賺 波幅 小小地 當餐飯

18號定21號700蚊？

走先了
聽日4巫日唔同佢搏
最多賺少d都唔想見財化水

我掛咗648
一點幾已經賣咗

聖誕食火雞定麵包過啊大家

早排617入
琴晚掛650走一半
訓醒估唔到走到

食風

唔飽架喎

估空TSLA的人有福了 因為天台是他們的

珍惜生命，唔係再沽空tsla

係IFC 食緊

已經屌穿左650

今日有太陽唔算好凍？

今晚屌穿700

上黎一齊圍爐

今日四份project deadline 飛機都唔得閒打next time

原來雷蛇巴都有買Tesla

做得晒？

2359deadline得掛

船長加油

都唔算加油 瘋狂扮工緊

冗員

係自由騎士

輕鬆 當年最勁係23:57 交

Dead到咁 個網虧一虧咪收皮

一晚交3份 差唔多啦
仲有絕招未出

過兩招黎 今晚做完幫你祈禱上700

打飛機緊係重要過project deadlin

用妳既方法sent 個開唔撚到既word 比你prof
佢開唔到自然就會email 妳
噤妳就可以buy 多一日time

打完無力做點算

TSLA今晚上1000

多謝教學 祝你孖展日日贏

平安過到今晚就唔再孖啦

訓醒Elon爸爸又俾零用錢

Drop to zero
Drop to hell

LOAK 走勢好過Veri

一隻veri 輸死我

初入行 會努力進修下呢方面既野

Sorry 留錯言

TSLA ONLY GOES UP

點止零用錢 出糧啊

係

今年ive yr1

讀極都係ive

雙ive學位 係咪唔得

Your proj deadline only goes...

TSLA ONLY GOES UP我仲洗乜理份project

你講得冇錯
今晚約定你一齊上嚟見證歷史時刻

咁又唔好
唔up點算

But TSLA only goes up
今晚大波波 一定好好玩

交唔到份project GPA ONLY GOES DOWN

It doesn't goes down
It JUST DROP TO ZERO

GPA TSLA GOES UP TOGETHER得唔得

而家快啲專心做完proj
今晚上嚟鳩叫

爭一份

遲下入Tesla做
努力向Elon papa條底底進發

標普全球評級目前將其特斯拉()評級（包括發行人信用評級）從“BB-”上調至“BB”,前景展望由穩定調整為積極，距投資級別還有兩步之遙。

標普表示，該公司2020年全年的股權出售增加了其流動性，並大大降低了公司的財務風險。預計到2020年底，特斯拉的現金持有量將超過190億美元。

該機構補充道：“特斯拉似乎很容易為其在中國和歐洲等全球市場的擴張提供資金，並通過在得克薩斯州開設工廠來擴大其在美國的製造基地。”如果特斯拉的競爭優勢能顯著加強，未來12個月內該機構或有33%的可能性繼續上調該公司的評級。

想要股票八折優惠

幾時上700?

無參考價值

船長技術分析
盤前屌穿650先 然後少回呃人沽貨
開盤直上1100屌死傻淡
盤後少回到1050呃下人無力升
橫行一排呃傻淡入場
最後收爐價1150
祝大家開心過聖誕 新年快樂

做功課啦

船長no exam ?

完了

變左online asm

4份做晒？

係 成gp人好有共識咁尻做晒

efficiency 滿分

船長 你一係就話打機 一係就回post
你d project做到今晚都未做完啦

Grade:F

做完啦

係我尻做緊一份個陣另一條撚樣問有冇人介意唔合格 無既話我交得

咁做黎做乜

唔合格都有分既咁好過無

尋晚走左200股, 揸淨1000股, 表示揸到下星期一

結果一人尻做一份交晒效率

好group mate

呢排磨緊 無辦法連升兩日。估計今晚又會畫公司logo

尋晚原來又破頂 今晚應該會回一回。

大戶

好gp mate就唔會問介唔介意唔合格啦

我預告左 有冇膽開孖展自己諗

可以all in 了

但先不谈这些争议。对于投资者来说，可以确定的一点是，周五需要“系紧安全带”，因为特斯拉加入标普500指数将会撞上一年四次的“四巫日”，即指数和股票的期权和期货同时到期的一日。
通常，在四巫日，当天开盘和收盘时都会出现交易量高峰；而全天的任何时候，都可能突然发生大幅度的价格波动。

再加面面有貨。

大家快啲走吖 我斷後

睇黎都係番去打機算

今日要跟 Elon Musk 上火星，地球唔配神同佢個既信徒死

睇個勢都係早啲瞓 無眼睇

今晚技術分析

今晚走人先

理由係

跌都唔洗理由 點解升要

你岩 黎ifc 一齊圍爐啦

我憑實升 點解要理由 屌你老母

吹左好耐風啦喎

呢個真

我要係ICC打緊邊爐 join 唔join

得我地兩個

食唔起

佢地贏好多？

應該係

針唔針好 得我地咁失敗

好平 任食 係除咗有啲凍之外
想食咩就自己帶過來啦

仲差10蚊我就平倉

買唔起 得風食

小心大插

升災

對上一次盤前66幾就係滅世棍到既時候

世人應當悔改

已經扑傻左我 我食過兩支

666

667

Elon baba 考驗信念

滅世棍好好食

今晚係咪會大插？

馬爸爸 666牛b死了

下次66.6

會有終極滅世棍

盤前升到咁有d驚

向上扑

阿麵講酒呀

走左25了
早知ALL IN啦

大家冷靜啲 升完了

走唔走好

冇信念唔好買TSLA

今晚1000

670

爆炸啦

走啦
星期一大跌

ELON爸爸

Elon Baba對你幾好 今晚又請你食好西

盤前升唔係好野

好後悔640走左

入貨啦

開市通常插一下 慣例黎

走一走
星期一跌完再入

咪玩啦而家入貨
係入都等下個禮拜先
最多賺少啲

673on9?

跌穿670

準備放啦

ONE TWO FREE FALL!

677

瘋了，瘋了，都已經瘋了

681

邊個酒就係出賣契爺

妹緊677

麵神678了

契爺 我不想努力了

680

開市一陣就60幾億成交 無人得閒理其他股

passive fund 今晚要入貨

基金搶緊？

685...

多謝嗲哋俾零用錢我洗

Molamola

要滅世棍了

走唔切

明明綠燈轉眼變成紅燈

大家可以瞓教了 基金佬入完貨 準備滅世棍

SPACE X 要着陸啦!

唔係收市入咩

680入左貨我應該要del app

琴晚果支 滅世頂天棍

咁癲

係2021再見

回收火箭

入咗好多咩

早走左
2021訓街lu

洗唔洗
唔講以為買左AAPL

個撚個SH，盤後唔夠貨點算？

All in ed. 星期一等上月球

係咪規定左 基金佬 一定要今日入貨? 其實我唔識。。

嚇我唔到既

一到700即放

之前都有入,不過今日deadline咁解
所以班基金佬到最後都要捱貴貨

wallstreetbet

其實應該一定係今日入？ 如果passive fund提早入既話咪track唔足指數

應該係先岩

但係而家ath喎

其實之前已經掃曬貨
今日個個等升得個吉

Active Fund就無限
Passive fund 一定係今日

有無人掃定
今日放比班基金就無人知了

有冇話幾點 定啱先抽上就係佢地入貨

應該有啦
唔係嘅話今日升到1000都要焗住入咪好on9?

google 緊

上返,唔怕

啲基金佬醒目過我地多多聲啦
點會坐以待斃...
我覺得未必好似我地咁諗升到冇頂...

680左右啦收市應該

大行評級無價值既

Elon 神諭先係我地要每天背誦既金句
The stock price is too high.
The stock price is too high.
The stock price is too high.
The stock price is too high.
The stock price is too high.
The stock price is too high.

大行=基金佬

呢句真係好過你啲濕尻大行一百倍

長揸必勝

都係跌wor

常念 The stock price is too high, 可保平安

瞓教算 垃圾妖股

點跌都仲未轉燈
仲跌穿600喎

仲有半日跌喎
難得完SEM 唔係唔狂歡呀嘛?!

快d走 星期一回調

上星期 650核爆575。前日640~605 本多終勝 無技術分析可言睇大戶心情3月滅世棍900~384

升就狂歡 跌就去冬眠啦

轉燈了 話哂四巫日

似想咁做

開市破高點
尾市殺期權

大家聽朝早啲出門口 IFC唔夠位

基金只係左手交右手 一早買入然後賣比自己的基金客戶賺取差價 基金佬唔係食素

大概估計

冬眠之後開app咪可以狂歡
二月700

一齊夾uber，叫架tesla上路ok?

二月先700值得狂歡咩

唔洗了 我霸好位

今日500
你冬眠
一覺醒來 發現佢變成700
唔值得狂歡咩?

唔值得 二月起碼都900

又唔係冇可能既
祝你冬眠時有個好夢

可能個心頂唔住

今日走左

要賠100m?

即係玩完

驚升太多?
咁咪700囉

580put

個個都冬眠咗

670 -> 695 (1秒) -> 682 -> 670

685放到孖數

講中左

起身數錢啦

值得狂歡咩 7% only

唔好咁貪

今日賺啲錢即刻再買返

有冇巴打比D建議咩位再入貨好?

fatfat啦

你本身有倉？ 若果無唔建議住 收盤價658係富途on9放左盤後價

一訓醒又執d，爽

本身有 琴晚668放曬
咁即係黎緊幾日會回落小小?

我見大量出貨 係比個被動基金一野送左錢比幸運兒
本身5:00:01先買 佢早左1分鐘

睇定d好 yahoo當時都妹左半年

輕鬆啦

派彩

好想知星期一會點

滅世棍

仲有60股

船長幾多股？

51

我覺得自己好窮

麵神信途點會窮

一日98%成交出現於1602分 結果期權call/put雙殺;有無辦法同美國証監聯絡

係喎等我得閒改番個名no longer 苦主

1600收664 1602分後695大手成手盤湧進

可能佢黎個反手祝福tsla就仆街

毒品調查科

咁又要改名 冇幾多quota 架

唔洗改住
下個po叫咩名話 揾唔番

TSLA 火箭爆炸區 11 Apple 爭飯食

原來已經992

佢公開做過會不會有日真是俾人塔

係 我都無留意 而家開先

唔驚 全部都係佢既人

球迷球證球員都係佢既人

TSLA 衛星爆炸區 12 在座各位SPY500都係垃圾

TSLA 火箭爆炸區11 APPLE爭飯食